有無熱心市民打比何妖？

話佢知同你老母個墳拜左山
叫佢以後都可以唔洗再去